我正式宣佈 文乃已經贏左

希望你班五毛唔好成日係到比假希望其他角色

真冬贏了

支持樓主

一花輸左文乃要贏啊

四葉=黑肉

頂住啊

真冬我婆

一花輸左老師要贏 唔可以成日比d扮支持 結果偷襲的bitch贏

全滅最好

鍾意一花既人 點可以唔鍾意文乃?

點解潤香越黎越黑咁既

一花=香菜=小野寺=文乃
老師天下第一

第幾集? 同埋圖源?

岩啊
文乃啫係敗犬命啦

原來文乃係雪菜

老師唯一出路 我要攬炒

文乃小三

慘了，幾套戀愛漫同時高潮

動物台好多三串一都全滅，愈來愈多痴線佬同精神病

老師下去

老師贏硬啦

老師本身已經輸左一半

等陣理科win

黑肉同文乃差唔多票都咁
理科WIN真暴動

下年咪小四？

除左文乃之外 其他女角色好似都冇咩靈氣

老師同文乃 其他真係燒書

呢樣都係 其他真係完全冇主人公feel

係有仙氣

我婆必勝

終於

個鮑魚？因為被我屌到黑晒

平胸不如中意男人算啦

邊集

點撚解次次都有人問

大猩猩

燈

真係贏左

屌

D對白好熟口面

駁唔到

又真

輸到啪啪聲

睇少D傻9漫啦

鞭到傷過無慘幾百年既傷痕

推

。。。

我正式宣佈老師己經贏左
我正式宣佈三玖經己贏哂

神父係咪捧完一花後即刻開京都篇㗎？？

四葉黑過黑肉好多

一直關注一花

佢一早捧一花，可能被春場發現

人地四葉心機婊，奈何一花智障黑

唉 垃圾春場 不要係我面前提佢既名字

五黨咪仲慘，場都入唔到

正確黎講，一花係比四葉坑，四葉氹左一花落場後，跟住68走去kiss渣風。之後再盡力助攻三玖，再揭穿一花

大哥 不要再提套垃圾好嗎

神父捧乜輸乜 點搞

想幫你釋懷同認清四葉同黑肉分別者

我20年SKT fans

上年SKT比G2強姦咁款

咪害faker啦

出賣RNG既下場

買哂神父其他law

明燈
下次識做

神父又燈 世界第一

rng自己都垃圾嚟

神父快D出POST話OG系列會爛尾